區選好多素人都係one man band 手足出來幫手

今日路過見左佐敦有個素人學生one man band 派傳單
單挑保皇黨
學生哥一名
佩服
但一對手一個人做得幾多
於心不忍幫手派傳單派左一個鐘

真係好唔夠人
大家唔好諗識唔識個候選人喇
要人多同齊心先可以贏到選舉機器

多你一個多好多

有更多義工幫手就好